不滿特朗普支持者暴力示威 白宮3官員辭職 陸續有官員稱考慮辭職

不滿特朗普支持者暴力示威 白宮3官員辭職

01月07日(四)
10:12更新
08:42建立

美國國會周三（6日）下午發生暴動後，第一夫人梅拉妮亞的幕僚長格里沙姆（Stephanie Grisham）辭職，即時生效。白宮副發言人馬修斯（Sarah Matthews）及白宮社交秘書尼切塔（Rickie Niceta）其後相繼宣布辭職；國家安全顧問奧布賴恩等多名官員亦考慮辭職。

美媒引述一名白宮官員指，格里沙姆於當日下午遞交辭職信，其決定與總統特朗普的支持者當日發起的暴力示威有關。格里沙姆是其中一名在特朗普政府任職相對長時間的官員，在特朗普2015年競選總統時，已在其團隊工作。

格里沙姆最初加入白宮時，在白宮發言人斯派塞（Sean Spicer）下任職副發言人；至2017年3月，她獲梅拉妮亞賞識，從白宮西翼轉至東翼，成為東翼的通訊主任，並迅速上位成為梅拉妮亞手下的最傑出職員。

馬修斯表示，對在特朗普政府工作感到榮幸，亦為他們推動的政策自豪；但她作為曾在國會工作的人，對當日在國會出現的暴力感到不安，故決定離開目前的崗位，並即時生效，強調國家政權需要和平的交接。

美媒引述多名知情人士指，奧布賴恩、副國家安全顧問博明及副白宮幕僚長利德爾（Chris Liddell）亦打算辭職，其中博明據報即將交信，而奧布賴恩及利德爾或稍後才交信。奧布賴恩周三較早時，罕有地維護彭斯稱無權推翻大選結果的言論，指對方在特朗普的抨擊中展現出勇氣，把他時任國會議員在911恐襲事件後的作為相題並論。

左起：格里沙姆、馬修斯、尼切塔。

左起：奧布賴恩、博明、利德爾。

割蓆了

食屎啦blm你哋又唔撚出聲

deep state

成班左膠

割了割了

連博明都...

係黑警開門 入國會嘅7成係左翼
你見個前女軍人中槍 係無人救佢

政治係好現實
再唔割

佢地將來無機會係政界撈

眾叛親離

毒撚學人講政治

GOP有好多派系嘅
原過今次黨內廢老太肉酸
搞唔好，會分裂
但都唔係壞事，最少睇到deep state以至支那相關人士確實縱橫兩黨

和理非割蓆？咁似曾相識既歷史重複咁咪即係又會後悔？

啲人認攻入立法會就係錯既一著.
結果收晒皮, 無晒民意, 眾叛親離.

牆倒眾人推

其實你d愛侵力明唔明
個問題唔係示威暴力上
係政權交接既問題
鼓動支持者用武力干涉政權交接係獨裁政權既開端
不過當然 侵粉會話count the vote stope the steal etc.一連串九唔搭八既說話

收皮啦民主匪黨

非法取得政權仲同我講咩政權交接

真

成個白宮畀中共滲透

成班垃圾
過底去埋幫民主黨丫
屌那星

邊忽非法取得政權?

我都知你會咁講
see其實你都知有問題 唔係洗咩spin去大選舞弊
口裡說不

其實有咩問題？

我唔認為有任何問題

咁槍權有咩用 不如收返啦

如果佢哋係對家嘅人辭職未必係壞事喎

source 係東方

侵呢著無壞

輸左都一招屈尾十收埋彭斯個班傳統GOP皮

7000幾萬民意支持

大難臨頭各自飛

GOP老派擺明想侵做棄子自保
不過一割，侵粉全部調轉車頭

GOP永遠翻唔到身

愛侵力連登仔即時補上咪得囉

GOP進步派如Ted Cruz,Madison, jish Hawley係時候組第3勢新政黨了
然後吸埋民煮黨d偏右票

一開槍就割席

史上最高票數總統
啲人淨係識話佢最乞人憎

共諜露底

仲要係明明trump啲官司輸到仆街，Twitter d選舉舞弊證據無一個畀法庭認證過係真，trump仍然話係選舉舞弊，仲支持今次華盛頓集會，今次明顯係trump創造出黎既悲劇，自己破壞美國民主制度仲畀支那拎埋黎做政治宣傳攻擊美國民主

同意,以後可能得番Dem同侵派,傳統GOP收曬皮
有幾個白鬼FD真係好鐘意侵,認為佢係sent by God

但合憲

真係over左
估唔到牙侵真係咁癲

非法取得政權？
你講完自己有冇笑
人哋邊忽非法
定全個美國除咗侵之外都收哂中共錢

正解，呢d矛盾遲早爆
今次只不過係提早發生
DEM同埋GOP廢老係加速師

仲要有侵錄音叫人班11800票番來
想出貓出唔到

真係政棍 大難臨頭各自飛

連登班無腦trump粉到而家仲係度賴deep state賴民主黨賴Antifa，無trump一直唔認輸堅稱有選舉舞弊又支持華盛頓集會點會搞到今時今日咁

愛侵力就係美國法律

光明會支持拜登呀嘛
Donald trump點打

法治就係要信法庭判決
但好多人搞錯左民主法庭 同極權法庭 係完完全全兩回事

香港DQ就屌晒鬼
trump 輸左想唔認數點解可以死撐

Burn loot murder就無所謂
DLLM美國人

真唔真架

美國好明顯係司法獨下底下既法庭囉，你見trump委任啲淺官都帶份駁回trump上訴就知

依家個問題係
敗登疑似在中國支援下選舉舞弊
而唯一可以和平解決件事既最高法院唔肯受理查證
連表面功夫都唔肯做下

搞到今時今日咁 根本最大責任在最高法院

有人係枱底拎箱票出黎喎

係d證據過唔到fact check個關

民主匪黨 = TRAITOR

CCP style fact check

侵係支持law and order

佢地講到法院唔受理係因為deep state
但係其實所謂證據完全9流流 比人Fat cheque到體無完膚

Fact check? 用左膠媒體fact check

2016佢之所以上到位就係因為好多人受夠political correctness,覺得侵好正WO,邊係2019起。

無mailin咪唔會搞到咁
Dem強推mailin 媒體censorshop催毁整個民主制度同儀式公信力
媒體學院全面左傾教條肅清保守派又唔講 次次有talk直接sitin爆入去唔入人講 下下打成極右法西斯
建制兩黨共識全球化搞到班工人無工開仲要係咁加affirmative action搞有grievance又唔理
想亂加稅但加州加完搞到成pat屎企業出走又扮睇唔到
最衰都係侵同侵粉 搵一個出嚟話佢民粹就close file 背後做啲仆街嘢完全我唔知我唔理我睇唔到
我已經唔計外交政策綏靖養肥中共

建議你走一轉去美國向法庭提供證據

你都係deep state

個年份我指呢度D人

又攞第二啲野留黎講，你偶像而家眾叛親離啦

一陣又話你盲信權威
總之佢地d alt fact先係fact

連登由佢上台果刻起都已經撐佢美國版連登仔不過真係2019年先上神台要呢點多得林病。但連登風向一直都係偏向侵多EVEN 2019年前,呢點要多得左膠同女櫂撚

點解見唔到特朗普失去了一切美國第一夫人證實了這一消息

唔洗講呢啲咁深入既野啦
話我係五毛分化撚pr blocked
美國法庭就收哂中共錢咪得

紙牌屋

2019後多左好多人呢

其實割啲咩
因為啲支持者暴力定啲警衞開槍殺人

岩架啦 我都廢事晒口水
笑就夠

係呀，一如既往

總辭

現實政治就係咁

我不滿華盛頓林肯暴力

咁本身支持佢堆人(包括2019後先入)都係鍾意佢夠痴線/唔鍾意對家左膠佢D黑歷史根本好多人都知。咩春grab by pussy,走稅,破過幾次產(假破產)呢D一早都唔係新聞

你唔好講呢啲垃圾
而家係咪有選舉舞弊先？係咪有人想夾硬推拜登上場先？
咩叫民主？侵爺再多人唔鍾意都貨真價實有七千萬票

冇啦冇啦

係咪愛侵力都未知
今日全日啲五毛ac火速開動分化兩黨，但多數只講分化言論，或者啲冇腦玩膠言論 e.g.侵都係deep state，但冇任何解釋/觀點

開唔開新黨GOP都死

Trump今次事件上面做得非常非常差。

如果有民眾勤王，你剩返既Option只有一個，就係帶領佢地直到對方Back down，一係調查選舉，一係直接逼宮引發內戰。

依家人到齊，情緒高漲，但係Trump不但唔係現場指揮而且調轉叫支持者冷靜，即係點？ 英雄主義順粹晒馬？

GOP本來支持Trump既人都只不過係認為需要調查舞弊，幫到Trump只係連帶好處，依家發生騷亂攻入國會，變相趕走埋GOP既中立，微左選民，所以各個政治人物要立即割蓆。

老老實實，我就覺得投票入面有鬼，所以我認為GOP黎緊4年都唔會有運行，去到依家我只可以話，good luck sibling (no more brother and sister)

含侵力：deep state

事實上拜登同樣有七千幾萬票而且仲多票過trump，當然你一定會話拜登選舉舞弊，問題係無一個證據證明係有選舉舞弊情況出現

jump撚晒船,仲話美國佬會不息內戰

其實會唔會全個美國都係deep state
得侵侵同支持者先唔係
Deep States of America

仲有咩可以傾落去

trump幾時有支持暴力示威？？
自己走出黎認依幾條友都幾搞笑

狠狠刮左班政治正確同搵支那錢出賣美國嘅人一大把

咁侵都話1月6有證據啦，證左去邊
你有證據唔同講法，但的而且確冇證據拎到出嚟既話呢班群眾唔係愛國者喎，美國有重重制度互相制衡，又有咁多渠動表達到民意，民意絕對影響到政治，咁既情況底中又適合動員群眾武力咩?

支持64鎮壓睇唔到

佢一盤冷水，士氣幾高漲都冇用
冇左合理性

想知法庭有判過邊個證據係真係證明到有選舉舞弊 有無判詞畀我地睇下 唔好又畀Twitter個啲我

駁唔到就收皮啦
眾叛親離又點？我又唔係佢fans
只不過睇啲dem同你啲傻鳩係度大義凜然
開口埋口就話投trump個8千萬人係反民主民粹
建制同dem作嘅惡就全部扮睇唔到
自己硬推玩爛左個制度 然後將個責任推卸晒俾trump
上屆dem都有challenge electoral vote
2000民主黨支持戈爾seek legal and judicial action
今屆侵一做就俾人屌到係極權獨裁 你地班傻鳩知唔知醜

敖卓軒/許穎婷/溫哥華撚人/吳志森/加成堆潛逃哂既販民共諜：Fake news！你邊隻眼見到人地做票？唔好影響香港人激嬲美國人！

有咩問題？
共產黨你都未屌屌美國政權？

乜都好，我淨係知中米田共又嬴，講乜分析乜都無用

如果底特律堆力架都係deep state就唔會咁窮啦

Congress同立法會唔同，人地真係民主產生，香港果個唔係，你話美國出術我冇野講啦下

法庭係連官司都無打
唔撚好喺度spin

無話過佢極權獨裁 只係話佢破壞民主輸打贏要姐 你又拉埋民主黨啲野講做乜鳩

你睇下佢地駁回訴訟既理據係咩先啦好嘛

之前d人仲話彭斯好型好正氣 傳統共和黨樣

屌布殊都傳統共和黨

學普通話啦柒頭白皮豬

Cctoy笑撚大人個口

我都想侵當選 但你要承認美國人明顯未覺得到"侵唔當選唔得"既地步
pence講到明跟程序 做番議長/政客角色 多少都係鋪緊2024
守番美國人自己最信民主司法程序果條紅線
依個亦都係美國今次同香港/台灣太陽花最大差別 就係未到last moment

係就快
但唔知會唔會轉個頭見返你哋效力dem

邊個tweet話支持暴力呀

彭斯呢d老派下屆都無機啦
贏撚到咩無侵粉票

德州聯合22州告四州選舉違憲，但最高法院唔敢上身，射番去州叫佢哋自己搞，呢單關FC乜事

麻煩各位唔好再指名道姓要求Trump Please Liberate Hong Kong

史上最高票落選總統。

傻閪阿叻

又話會贏 點解風向一面倒向登？

陰謀論者肯定會講 浸浸在以退為進明天會有重

大事要公布 每次都係咁講 冇其他招數

我就放長雙眼 睇浸浸仲有咩後招 返敗為勝

但係好像時日無多

拜登果啲未必係鐘意拜登，只係 anyone but trump

收皮啦，邊撚到無民意

BLM > WHITE

一半人endorse 無民意
侵粉仲多過老GOP

特朗普眾叛親離
呢d就係時事台班撚樣追求既結果

咁乞人憎都49%

你都onlun9 乜嘢輸打贏要
依家個情況就係 大家同意去對賭
然後個莊無撚啦啦同你轉規則 話個骰要過一手先出結果
過左一手已經有問題 然後仲要蒙撚住好多嘢唔俾你獲得資訊
你由賽局未開已經好一致咁屌屌 無人理
咁樣叫輸打贏要

怕咩
以後長用dominion開放郵票
你一屆我一屆
太公分豬肉啦

平行時空你邊度見到和理非有後悔過

dem:你就想

所有人都迫害侵

嗯一定係侵侵啱其他人錯晒

自我修正

事到如今，帶領返深紅/侵粉另組政黨/電視台咪得
等共和黨班老屎忽自己滅黨

至少我自己身邊大把啦。點會係平行時空？

直到而家 fb仲係單單case都話黑警自編自導自演啦
不過唔騎劫樓主了

轉規則即係點？

講就係？
啲證據似是而非
因為啲冇辦法證實既個別事情，而不惜完全否定美國既民主制度，要改變選舉結果，根本冇可能

佢講緊立法會
擺明又將香港同美國扯埋一齊講

講就係？ <--就係唔係，所以先要最高法院做野
你咪開庭證實D證據係假架囉

係antifa仲要有共產黨紋身
真正邊個衝邊個係鬼喎

你要上最高法院既要展示確實證據,問題係根本冇

On撚9

而家係市民反你地

班仆街就辭職推個波落trump

屌你老母全世界都有咁撚on9既左膠

表定忠，等拜登上堂就可以上位

push

講就係？你話冇就冇？

白粉報

侵支持者示威民意表現 拜登就係唔合法 但係兩個都係選出嚟嘅 含侵戇鳩

咁撚叻屌土共啦 定係你係藍絲垃圾狗啊

其實我真係唔明
如果中共真係咁堅操縱到美國大選比民主黨贏，
咁點解佢唔操縱埋2019年嘅香港區議會同台灣總統選舉？
唔通香港同台灣嘅選舉仲難滲透過美國？

屌佢老母我而家真係覺得大豆侵唔死都冇撚用。明明個個侵粉都支持打內戰，又番轉頭講埋咋乜野law and order 同 peaceful。 屌你如果law and order 有用你一早就贏撚左啦。人地BLM 攪你果時dem 有冇講law and order 呀？ 佢最好快撚啲帶埋老婆仔女塞番入老母個閪度啦！

blm暴力就唔得，愛侵力暴力就得，雙標到

佢唔係無操縱 係睇小咗香港人會參加區選人數
知道奶野咪即刻停咗立法會選舉囉
咁簡單你唔係唔明啊

睇見你狗急跳牆個樣我好開心

不嬲都係成王敗寇，係一個贏家通殺嘅競技場，係有啲國家嘅領袖輸左大選或者不信任動議直頭要從此退出政壇添。係佢地自身利益嚟講，再唔割就遲下比人秋後算賬話佢地公職人員行為失當就仲大煲。

唔啱聽就係垃圾

雙標大陸閪

你最woke la

又捉鬼屈毛

講中你d五毛痛處？

唔使擔心 拜登上任就會收返槍權

Biden: “We have put together I think the most extensive and inclusive voter fraud organization in the history of American politics.”

To be fair link 返fact check link

親口認都咬我唔入，吹咩？

票箱放左係枱底就唔計？咩規矩黎？

下屆諾貝爾和平獎得主

不滿trump支持者，所以不滿trump

Goodest logic

唔好搞錯
你有證據就拎上法庭比大家睇
你掉翻轉要開庭證實啲證據係假？

咁法庭真係好唔得閒
一陣個個乞衣都話白宮係自己間屋
叫法庭證明唔係

下我急咩
cls 自己FF

我疊埋心水做豬
不知幾輕鬆

7000萬民意係乞衣
咁撚多證據你話係假就係假
愛登力勁

笑撚死
明明個莊係侵侵
佢接受咗規則之後玩輸咗先調返轉頭屌個規則

想知「咁撚多證據」係有咩證據
有冇邊樣係拎到上庭？

同埋點解時事台咁多智障成日將個喻體代入本體打個問號就當一個point

Likely meaning to say “voter protection” instead of “voter fraud,” the former vice president is referring to the special litigation team his campaign has launched as it braces for potential legal fights over the outcome of the election (here). Biden’s campaign for months has been ramping up what it calls the largest voter protection program in presidential election history, after Trump repeatedly has suggested without evidence that the election could be “rigged”.

?

由頭到尾你地都冇可信證據去證明舞弊,反而想無理改變選舉結果就有

同意 你有證據拎左出嚟但國會同法院都唔受理，咁你去做愛國者就有道理
你冇證據拎到出嚟，但咁樣繞過一個公平既制度去用武力就講唔通，如果呢個時候都唔堅守返美國既制度，美國先係真正衰落

講就係？ <- 呢個問號係你啲唔知五毛定愛登力同路人用先，你講既智障係咪就係佢？

大量特朗普郵寄選票被毀
中國有份參與既點票程式被證實點算結果與人手點票有大量落差
點票人員被cctv影低重新填寫選票而內容不同於原本選票

呢啲對愛登力同五毛黎講原來係唔可以拎上庭既證據
成班自相矛盾既智障

假證據！ 無證據！

個問號講緊你句比喻都唔識分既反問句啊大佬中文係咪咁撚差啊

「大量特朗普郵寄選票被毀
中國有份參與既點票程式被證實點算結果與人手點票有大量落差
點票人員被cctv影低重新填寫選票而內容不同於原本選票」
想問拎到上庭未？

你條柒頭可以倒果為因

人地指控最高法院有明確證據都唔肯開庭
你就話因為最高法院唔開庭所以啲證據係廢

完全冇邏輯可言
仲票以為自己好撚醒
指控完人用反問句不當
即時就自己講返句倒果為因既反問句

你點撚止中文差
直情智力低下

拎左啦
法官都頂佢地唔撚順

共和黨法官都係deep state

暴咩動？最多和平示威。

暴力示威？死左4個示威者，真係好暴力

善良的鎗降服了4名暴徒

你知唔知自己講緊乜嘢
好明顯係因為Trump supporter嘅行為令到上述人士唔想比人associate with Trump，所以先請辭。
BLM你想佢哋點出聲？又請辭？BLM又唔係Trump
supporter，Trump亦冇支持BLM，兩件根本係唔同嘅事

「人地指控最高法院有明確證據都唔肯開庭
你就話因為最高法院唔開庭所以啲證據係廢」
事實就係咁唔啱聽？
定又係法庭收咗共產黨錢先唔開庭

「指控完人用反問句不當
即時就自己講返句倒果為因既反問句」
你呢句係完全冇邏輯
另外即使我係倒果為因
都唔代表你句反問句係適當
況且我根本冇

biden會唔會跟隊辭職？

講真有時都唔係好明佢哋諗乜
係想質疑人哋司法制度定點

開始懷疑你條撚樣係黑警
「如果啲證據係真點會唔開庭」
「好地地警察點會打你拉你」

你既邏輯同黑警藍絲一樣係冇邏輯

倒果為因又唔認死雞撐飯蓋
依家美國國民就係質疑最高法院既專業精神，所以先唔受理開庭
你就假定最高法院必定係專業既，所以唔開庭就代表啲證據係假。
最樣唔係倒果為因係乜？
相信政府相信法官相信警察唔驚果類黎

「一定係警察收左共產黨錢先濫權濫捕殺人強姦啦」

你地係咪藍絲黎架
相信政府唔驚

見你係抗爭撚 我先假設你唔係五毛

如果話「依家美國國民就係質疑最高法院既專業精神」咁你就係同意質疑緊美國既司法制度
而由頭到尾你都冇提出究竟美國既司法制度係邊度出現咗問題 亦都冇證據支持呢個論點

你只係不斷重覆
有舞弊>法庭唔受理>法庭有問題>？

所以一開始已經問你係咪法庭收咗共產黨錢
你係一直都冇回應過

中國或成最大贏家

回乜野應？
查係佢地既責任
點解依家要我去查？

我依家係指控最高法院冇盡責開庭解決一個全國人民關注既案件
佢有冇收共產黨錢，收既錢係咪共產黨俾既根本唔重要

你不斷叫我回應，只係想做一個稻草人攻擊我
你既邏輯思維真係好撚廢再同你講野真係會令人智商下降

同埋唔好以為講句乜野抗爭撚，我就會認為你係同路人至得
你啲藍絲格出撚晒黎啦柒狗

「相信政府唔驚」

開始想留一席比自己了

愛侵力真係專出黎搞笑

侵侵留到白宮一定係神跡

侵有俾錢派人入去火魔？

抗爭撚係笑緊你
唔好搞錯咩以為扮係同路人

你咪就係講啲冇證據既野出黎當係有囉
問你點解質疑緊人哋既司法制度
你就話「我點知」

結論就係老作 作完點唔到話就話唔知
我寧願你話認為係咩共產黨deep state
咁都叫有啲邏輯

「結論就係老作」

冇論證冇論據就可以有結論
成個阿叻咁款
倒果為因邏輯0分
你啲藍絲格爆晒出黎喇

智力低下到咁
又唔敢駁我話你係狗，仲要嘲笑抗爭者
都幾撚肯定你條撚樣係毅進仔

Likely meaning to say 啫係點？ 猜測主子心意？
我講緊 what He literally said喎。
老人痴呆到freudian slip你覺得一個做咗四十幾年政客冇可能隻手遮天？

你咁全知全能一定知冇舞弊啦。

omdb, 涼瓜傑d fd

你呢啲說話冇意思
鬧人係狗 黑警死全家有邊個唔識
成段野除咗鬧人一個point都拎唔到出黎

答到我未？
有舞弊>法庭唔受理>法庭有問題>？
之後係點？

你有咩理據質疑人哋個司法制度？
點解法庭明知有所謂「好撚多證據」都唔開庭？

答完又話我冇答
唔開庭咪就係指控法庭失職囉
原因咪就係佢冇盡責囉
唔撚理你條柒狗了

同阿叻辨滿論簡直係浪費時間

你提出法庭失職/法庭冇盡責
咪就係質疑緊人哋司法制度有問題囉

咁到底點解你認為法庭失職啊？
你話人哋失職就係失職？
法庭失職點解制度上又冇野制衡啊？
冇人要負責？由得佢所以侵落敗？

你上面就答我「唔知」「又唔係我查」
我唔知你既所謂答完係幾時答咗

其實佢無問題既
成因正氣，敗都正氣

正因為太正氣，所以面對突發情況
自然唔識反應

岩岩因為班廢老
先輸埋ga果兩席

宜家仲邊敢出聲

Deep state 上水